對上一次市民反對而狗官真係聽嘅係乜？

唔計國教,根本無停過

其實好多,
限奶令, 一簽多行變一周一行
仲有每次政府 想興建骨灰場, 有人出來反對, 政府就停建

八萬五

用高爾夫球場起公屋，有市民反對，即停